王灝兒係咪AOC阿妹黎架?

Green 係呢度可以解做錢

/

史力加老婆?

Make America Great Again is a campaign slogan which is used in American politics and was popularized by Donald Trump in his successful 2016 presidential campaign.

矛盾只因深愛著 你知嗎